班冷嘲熱諷撚真係好撚煩

仲要覺得自己好好笑
柒咗仲要死撐
好撚肉酸

手足

其實樓都敢跳 點解唔同班仆街換條命

真 呢個post嘅樓主真係死賤種狗黎

講事實 怕咩柒？
得個百幾人 真係唔好衝出嚟柒啦
無意思咖
咁撚得閒 好心做啲對社會有直接意義既野啦
倒如做下義工 幫下啲窮人 探下佢地 同佢地傾下計
同佢地講下政治 話唔定有朝一日佢地幫你地爭取到民主自由呢
就好似班泛民係咁 推班學生上街
害死咁班前線學生手足

點？

咁你有咩高見？

成千人
睇oncc
然後一廂情願覺得得百幾人

成日話飯民推學生出嚟死
係咪覺得學生自己冇思考能力？

有冇諗過係政府逼班人要出去

已封鎖會員 - 只露脾

咁嘅嘢都post出嚟擺撚明唔係藍絲就係五毛啦, DLLM

Sorry，下次會講得搞笑啲

叫左唔好講真話 好傷人

哈哈哈 好呀 哈哈😂😂

成日話人冷嘲熱諷都好撚煩

好 我俾盡你成千人 咁又點？
咪只係識鳩叫 仲識做啲咩

班冷嘲熱諷嘅人就係冇能力做嘢先會用用九成時間笑抗爭者 反極權嘅人 你睇吓大部冷嘲熱諷嘅人都係零貢獻冇建設 陳雲蟲泰健吾呢班 就係靠企人哋立場對面唯生 唔係咁點make到noise引到班on9仔衝出嚟國屍好嘢 國屍又中

係咖 有啲真係無思考能力咖
唔係之前推通識教育嚟做咩？
宜家知驚啦 知道有班悟性比較高既學生讀完通識會造反
即刻就要改咗通識科佢

幾多旁聽post話旁聽對被捕嘅人係支持，好重要，你覺得冇用？
當被捕人condom？

咁你想點

你咁講 即係官逼民反？
逼出嚟 俾盡都係一千人 算吧啦
你地都係移民做二等公民算啦

訓咗兩年？

同689一樣諗法

比夠你一千萬人 咁又點?
咪只係識鳩叫 仲識做咩

點解仲未 block 呢條友？
佢啲留言全部都冇建設性，好破壞討論。

講事實差就話人藍絲五毛
好心你地讀多啲通識 反省一下 自己做既野係啱定錯先啦
唔係你班左膠和理非民意行先 係立國安法之時
就已經俾我地班勇武推翻政權啦
根本就搵我地班學生手足做政治籌碼
自己衰撚咗就跑去台灣 美國尋求庇護

Block咗好耐啦
想睇下班社會垃圾咩心態啫

喺度馬後炮有咩用
你咁勁自己一個救全場囉

好似緬甸 白俄羅斯 泰國等國家
做啲大型示威浪潮
哎呀
我唔記得咗 香港人 無乜民族意識
又怕死 又怕痛 又怕窮
一切都為錢而重心
算啦 你地都係返工算啦
奴性太重 改不了

推呢個答覆

你老母長訓添啦 快啲返屋企睇下你老母有無事啦

亲，nmsl

過街老鼠一隻
唔係政協呢個位 佢坐緊監添啦

搏吾刀就開始咬人
同班毅進仔一樣

他們立於不敗之地

好心你呀讀下聖經先衝出嚟柒啦
知唔知點解神會離棄你哋人類先？
就係救咗你班撚樣 都依然會重複犯錯
所以
我有能力 都唔會救你地班左膠啦

社會垃圾就係消極先會變成垃圾
積極嘅人會盡力去做正面又有建設性嘅事，就算改變唔到局面都希望激勵到其他人，唔使理佢哋

一開post 即刻幾隻入嚟示威

原來你係神

*示範

衝哂出來

好過你係足足
去廁所舉左腳定右腳？

你覺得自己搏到我？
你自己搏唔到我 仲好意思話我
打火星字就返去5p蕉frd子算啦

熱狗國屍蟲太健吾鄭立嘅粉絲衝晒出黎柒 笑咗

仲唔快啲攞啲供品供奉我？

膠神有你份 對住個mon 打飛機真係天下無敵

你咪又係冷嘲熱諷自殺啲人

你知唔知咩叫冷嘲熱諷

負皮+blocked